[本田之光]Jazz仔挑戰法拉利

柒到喊

當type r流？

輸人都唔輸陣

MK仔用成副身家出部錢七諗住爬頭
車撚住條女以為真係加幾百匹

jazz 衰先重要咁串

出回旋處唔停，戇鳩一次都唔夠
仲想爬頭，戇鳩多次

唔理康打定拉利啦
自己柒咗仲要推9人

唔好咁柒啦

不自量力

尋日去彭福，芝娃娃見到金毛都會係咁吠...金毛就一副wfc樣

佩服有咁嘅勇氣去柒

第一下已經柒唔講，jazz成日係馬路挑人機，今次推9部法拉利，之前又推335推到自炒

實以為自己好撚型

點做記者架

碌撚咁

加多幾百匹都追唔到呢

仲推咁貼，陣間high咗落去賣屎忽都唔掂

屌 好撚柒 唔敢睇落去

屌 仲要GE嚟 幾萬銀想返拉利

對家閒閒地都五六百匹

紅章h 車
著埋tec

GE8(抬K24+K20合體偈再加supercharger)閑閑地400匹

一定未裝pedal box
裝左一定過到

咁點？搞咁大壇野重算唔算閒閒地

sport plus 加三度
拉利都企係度

細狗先吠得最大聲

跑車

攪咁多野

推到爆偈你都過唔到啦

迴旋處衰撚左就縮啦，硬膠膠仲死撐

匹同cc 有乜關係？

SMD

拉利一陣試制動功能，架 Jazz 停唔切我怕佢份保險唔夠賠

行咁快會唔會解體架

班單車友好心就死番去單車徑啦
頂撚住部jazz贏法拉利

jazz讓賽啦
唔係有路權撚頂住一早放左星星

終於有人出嚟屌9啲路權撚

之前見過啲響喉撚又係Honda
走去挑部Toyota老細車機

我心諗你唔好搵街邊㗎電動輪椅鍊車？

底已起？

呢個真
屯公成日有fit仔jazz係咁衝
唔明咩心態

p.s.
我知唔係全部jazz車主都咁
不過見親都係jazz

紅章type r

我又見唔到法拉利甩到jazz

架車快但司機又唔敢去，要架車咁快把撚咩
俾人踩上心口都唔爆開佢？

撚緊狗

去到後面變左影住堆單車撚碌車
唔知點解好好笑

想點甩？
咁多單車撚

仲要夾住枝煙
咁撚大袋你夾雪茄啦傻閪

有一段路無，都唔爆？
加上佢點會brake 唔到？

好撚柒呀大佬
利申迷honda

我覺得法拉利仲柒，甩唔開人

分分鐘鐘依架野連m2都挑唔贏，拉利都敢推

點解要爆？
就係要明知架車快過佢幾倍
但都要慢慢行先威

撚人最佳方法唔係一下爆開佢，係頂撚住佢

擺明想頂死佢啦

On9，咩logic
係你廢唔敢去，jazz起碼咁踩，法拉利又唔敢去，咁買法拉利做咩？買返ae110啦

咪係。點解要快？
係要慢慢行呀。佢爆又唔夠拉利爆。一到灣位佢又要收皮

on9
識玩一定係慢慢揸頂撚住佢
睇住佢谷撚住條氣想爬你頭又爬唔撚到
佢想抽你頭你又俾大d油咁樣

咁其實咩車都撚得人？

紅章L

紅章加20匹

睇嚟車主上咗嚟

GE
VM牌，出牌時買GK都嫌舊
出迴旋處衰左
衰完都要推人
仲要推架拉利
推人又谷唔起

柒撚到落山去錦田劏柒左佢啦

香港人揸車

Hi jazz車主

咪喺 條友戇鳩鳩 懷疑係車主
爆完之後又見唔到佢個嬲樣
梗係繼續塞住佢 由佢推
橫掂佢過又過唔到 淨係可以望住自己個屎忽
萬一唔小心俾佢錫親個尾 個窮撚又賠唔起

Hi Fit RS 車主

師兄你係片中jazz車主？

人哋想爬頭嗰時先比油，撚狗咁撚

大家都覺得佢係車主

岩呀, 渣咁快把撚
渣得法拉都身嬌肉貴架啦, 做咩要無啦啦同你條MK玩命
同埋可能本身法拉都唔諗住渣太快, 不過係都唔撚想俾你條傻西過頭咁解ja 嘛

ae110咩黎

sick play

睇f1哩部本田可以過法拉利

你見唔到架法拉利甩 但全世界都知道架法拉利係一定甩到
咁點解仲要甩

敢踩？直路加速邊個唔識？
有料咪灣位爬佢頭囉。又淆底
幾架單車頂住架拉利。唔係唔敢cut去內灣過佢呀嘛？

知唔知咩叫安全駕駛
好心你柒左就摺埋啦

一開始咪鬥快囉 ，最後結果係點呀？咪就係繼續睇住人屎忽行

咁你依家係咪睇緊F1？

笑死btw好憎啲路權撚

咁多單車

係直頭冇可能贏M2

車住條女唔係加左磅咩

點會贏到M2, MR2都窄窄地啦

條mk 車都未撚識揸，迴旋處諗住直衝

的士都難講。。。

勇氣可嘉

倒後鏡見到佢抽頭即刻畀小小油，後鏡見到佢即刻收油頂撚住佢

除非雀屎勁到托海咁熄燈行坑渠，如果唔係咪又係死死地氣跟住佢尾

樓上條MK傻閪以為放人星好威

係呀.拉利唔敢踩, JAZZ 係敢踩...咪又係過唔到人頭

From 拉利個車cam?

笑撚死揸架jazz當自己車手 揸法拉利係香港梗係慢慢黎啦on9

大帽山？

揸得呢款fit嘅10個有11個都係垃圾

M2快過架430啦

重要裝假狗紅色章一睇就知係mkon9仔

Jazz贏M2？玩膠？

全世界知GTR甩到AE86啦
你又知部jazz唔係K20A？

竟然冇旁白 以為CAM主會恥笑

架法利輕輕收逼，等架雀屎hi過黎，賠死佢

咁要同返F1既拉利鬥

出石澳

自量下啦

原來咁多單車撚

灣多路窄 86 都夠做

Jazz

睇得出片主想追上去食花生
不過比啲單車撚阻住

其實得2個窄彎
唔好比視覺呃咗

點解咁高清既

slip stream

但而家出到f8

honda f1 （90年代）就話姐
佢以為自己係洗拿？

如果 cut 內灣，就已經撞咗對頭車

買㗎tesla咪夠贏囉

車主

好明顯拉利撚你jazz狗啦
一開波條大直路jazz明顯想踩盡爬頭
爬左咁耐仲係後面
好明顯拉利車主一見你想爬就踩啖油
當放狗咁

直頭係咁 撚狗咁撚

要model S performance

果陣勁多對頭車。
要大馬力，晌直路看清冇對頭車先至過得。係上緊斜，除非搵命搏，唔理對頭車，晌灣位爬頭，否則邊可能過到法拉利？

拉利車主贏左啦 人生

成班on9唔通架康打改到6百匹又話你知咩

嘩，香港啲單車撚真係仆街黎慢到咁都踩公路

右手擔住枝煙加20匹

的士應該有得鬥下

拉利點玩佢都得啦
架Jazz哪兒來的自信

見佢想爬頭就輕輕比啖油頂死佢
一見佢縮返入線就踩Brake慢溜

想睇挑紅van

成班笑緊個fit車主😂

利拉車主 : ?

此車必火

320i 都贏唔到啦

哇車主

洗乜出動到M2，佢連新版Sineta都追唔到啦

柒到唔敢睇
不自量力
渣架垃圾諗住挑人機

揸得JAZZ多數都係新牌仔練下車
好撚柒

🚬🚬

佢就係要雙白線閘撚住佢撚狗 要佢乖乖地跟住行
你真係唔撚識架喎

你唔好傻啦，幾百萬買架車，開咁快做乜呀，邊個睇到呀

咁樣叫600匹咁我真係on9仔，你好呀醒目仔

正常揸住㗎拉利都撚鳩你算啦
單程雙白同你部垃圾車飛？
你想過，就比油頂鳩住，一有對頭車你未又係縮返去後面
撚到你化，撚到你炒鳩對頭車都仲得

HI VW5906
雀屎車會D人而家屌撚到你條傻閪仆街

想問擔住口煙揸車係唔係會快啲？

我仲以為係片尾會影到佢自炒

有錢買返黎晒命唔得既

人地慢駛係晒咁佢條命，你慢駛你浪費咁你條命

上面條柒頭覺得拉利唔敢踩
On9到震

你架垃圾車仔推下就要陪你玩比油？
人哋根本唔當你係一回事

Btw 單車狗仆街啦

傻仔jazz
人地隨時打個電話你全家要俯身獻菊花

我都以為係

法拉利車主算佛心，費事一陣同jazz鬥搞到佢自炒

之前有post講路權撚，有條友話爬頭好易。

心諗係易，不過好撚煩嘛，hi親你又唔好，咁咪成半架車駛過對面線就你d路權撚

揸住法拉利仲使乜證明自己
頂住佢仲過癮啦
咁樣睇片都知邊個柒

Fit

揸法拉利同jazz玩貶低自己咩傻瓜

Fit仔出左type R

MK揸架廢車先覺得要證明自己

我係 Jazz 個司機就要尾彩撞鳩佢屎忽照比墊底, 還掂人一世物一世搵人陪葬都好. 話唔埋撞鳩佢落山揚名天下

拉利咁得閒同佢玩
一波都放佢星星啦

得Honda狗先會咁撚柒

上邊幾個一定係班mk仔 揸住jazz fit 以為自己好撚型分分鐘車主添

佢哋覺得自己好撚型 其實人地眼中根本無班Honda狗

班單車撚死開一二邊喇.. 食唔到花生

柒撚到喊

咪就係 俾我係法拉利 我都唔放佢 慢慢撚仲開心 望撚住我 爬又爬唔到 一cut就加速 推鳩我又驚hi花我賠唔起

咪係 人地條命值錢幾倍

不過拉利行咁慢驚唔驚著火

又係V字頭

我係拉利就見到單車dup dup break
你架fit kiss 一下都陪死你

交返個牌出黎啦 唔好危害其他道路使用者

架拉利俾人推爆

Jazz贏哂，推到架拉利唔敢比油
(MK眼中)

想知jazz 入面條女咩反應

如果唔停車kp住行就唔會，如果行下停下又唔轉空波比副偈抖下氣就

下下屌單車 鬥返轉

揸過jazz既我都好認同拉利做法.

Jazz type r

人地出體能 你出油錢？ 你可以乖乖聽話跟車尾

起碼Jazz至少試過一次
你地呢？

平時啲片係柒到唔敢睇
今次不停翻睇
如果cam主跟貼啲 加埋旁述就perfect 池

幾時有jazz車主朋友出黎講2句

第一下係jazz要讓拉利？無行過個條路，就咁睇唔係拉利要讓jazz直行咩？
Btwjazz真心7。。想爬頭 無可能唔講啦仲好危險，推架拉利應該係想睇拉利俾油自炒，當人傻

又乜撚

梗係慢慢行 等你架jazz 想爬頭嗰陣先比油去
老撚都頂鳩住你唔比過

應該係想講jazz勇於挑戰
係勇氣既表演 要表揚

雀屎炒對頭車的話，法拉都走唔甩

咁先係撚狗高手

D mk好撚好笑

好撚柒jazz就安份守己啦

ching ho ball

乜9

嗰個小型迴旋處嚟架喎

如果揸jazz果個老母係777咪得囉

法拉利comfort mode點推都唔會自炒，你估用race mode關曬d esp咩

咁L大部法拉利係你前面，後面驚過你啦，一個唔小心整花部法拉利真係賣屎忽都唔掂

仲未有人出賣呢條垃圾mk車手

你有冇車牌架 迴旋處 黎架

GE可以點改到600隻

如果你有牌
你剪咗佢啦

迴旋處呀你老味

搵人1823啦
危險駕駛喎
俾d合理教訓呢d mk

一下踩brake 落3000轉
一下俾油上8000轉

jazz 就會明白世界真理
有心無力

我而啲窮人見到跑車都走開
鍊到佢炒又麻煩
鍊到自己炒又戇鳩

諗起陳年片
A3大戰法拉利
同一條路

右手仲要有支煙，文太咩

佢一過就即刻加速
不過咁玩易累死對面線架車

果條片就算啦，兩件垃圾
兩個都過曬雙白

Jazz 仔快啲換車牌

如果俾架法拉利佢揸 一早贏左啦

不自量力就係呢d

有冇片？

梗係頂到佢入唔返來先係高手啦
識唔識架

乖啦
明明都冇車牌，扮咩未行過石澳

未玩過？
你俾油我先俾
頂撚住你條仆街
夠薑咪隊我尾

大馬力車梗係咁玩

係咪要1823
佢係咪想逆線扒頭

我買gtr 我使炒

ff 渣緊NSX

未裝呢啲啫

off topic
其實班單車撚係咪覺得自己好型? 阻撚住地球轉

我諗佢都係 MK 唔係好識用中文

平時應該都係揸完架車，周圍自 high 嗰堆傻仔嚟

果時出左 r8 未？

A3點都好過Jazz嘅

A3 跟到當贏

呢條真係經典
片主好辛苦
又搶哂太咁

碌撚出現了

Ge個價又可以升喇

似追星多過挑戰

渣拉利同架Jazz去直情影衰自己．

直路輸，轉彎食dirty air + 唔夠grip
算係咁
感覺上拉利轉彎好保守先跟到

Jazz 個司機心裡面究竟點諗

感覺架a3 走哂線 先感覺追到。 架拉利大部份時間都唔過線

真係hi咗落架拉利度佢就喊都無謂

C朗踢街場係咪一定要扭晒咁多人先可以入波？

撞咪好，有人送錢買新車

等香港政府批你上馬路先講啦

出到f8咪又係買唔起430

識玩一定係頂鳩住後車,想爬頭先平排
回旋處唔停仲咁串抵比人玩

btw 屌d 單車撚仲要兩個一排咁踩

錬車就唔跟線啦

因為你真係唔撚識架喎

撇除呢單, 唔係好明啲撚樣點解成日都要逆線扒頭, 通常呢啲路都係又窄又危險, 快得幾多呢其實

竟然推到上連燈

紅色的跑車像是帶著神秘 白色的jazz充滿樂與悲

架拉利咪 讓左依讓

即係 A3 過彎好進取，咁先至跟到
條路咁窄，唔易過頭。有冇片係成功爬頭？

Fk8 都應該唔夠跑 仲要係jazz

你真係仁慈

法拉利安全駕駛啫
回旋處唔讓仲要追屌真心on9

Anyway 單車撚又贏

你睇架a3 條線成日都去到中間 架拉利只係普通渣快車

唔係燈尾都應該睇唔到

不過聽兩條傾計，居然又好輕鬆

吊，人地一個門邊鏡都貴過你全身啦。咁撚戇鳩真係第一次見。柒到一個點

定係唔識走線？

咪撚咩都攞tesla 講啦 一部跑車，一部高性能房車。

你後車 同佢 同級先講啦

你睇條片，對面線仲要有單車踩喺行車線中間，點超車

我講吓啫
法拉開得咁快，冇奶油唔識走線

ms p都唔得啦 睇youtube 平排起步 頭100都跑得快過 拉利

架拉利上到6定7波 已經過頭

緊係慢慢玩先爽，一野甩開，邊好玩
等佢忍唔住再抽出去，又頂住佢

推埋俾67睇啦

人地揸得法拉利會無錢買埋tesla咩

其實錬車時，如果大家 hi 到，要對家賠係咪好岸居？

我係講緊雙方都有意錬車，唔係講 jazz 推法拉呢單，因為法拉唔似想錬車，因為根本唔同級

呀叔就唔好搞咁多野啦

甩佢做咩,頂撚住佢爬唔撚到自己頭
又唔敢撞過黎先串傻仔黎

f360，呢隻嗰架應該係f430，jazz瞓醒未，california都放佢飛機啦

除時拉利套brake system 都貴過部jazz

人地一個options都可能貴過佢部車

Exactly
架車咁辛苦等2年先到，係咁架啦

比你跑贏人哋唔洗買法拉利啦

好難爬頭
好似摩納哥f1 咁
仲要有雙白線

笑死，原來真係有人真心不自量力到咁

改撚晒喉又紅章
已經想像到佢班friend 圍內恥笑緊佢

佢講0-100 姐

Good job mate

又想話67都揸h車 所以h車唔廢？

想67恥笑下條傻仔

佢可能想講Mazda 2

1/4miles 快過f430喎
不過電動輪椅粗用代步就啱

得啦好撚快
1823 懷疑非法改裝
準備定去車房還原啦

法拉利:

片頭一開始
片主後面有5,6架跑車
有機會係拉利同班friend一齊車聚緊
點知中間殺出個柒頭mk

可能以為自己渣緊NSX

話時話個畫質重清過某啲流出片

以為逆線就冇得扒頭你就唔好衝出嚟柒啦

逆線扒到頭咪逆線扒頭囉
佢扒唔到咪即係就咁逆線行車囉
btw
你係咪就係片中柒左嘅jazz司機

Up得1823以為熟案例
原來兒登係得咁上下水平 唔阻你

公墓員人工咁高唔駛做呀
做乜要幫佢諗埋

有時真係唔明啲H車撚
改完紅章咪又係垃圾H車一部
就算真係type R有幾撚巴閉？
更何況係呢啲貼個章加20匹既on9仔

OK 講白啲 我想話你弱智 個腦衰撚過裝屎 係咁

on9

S🅱️innalla

dirty air你當F1 咩
以一般街車嘅Aero 跟本完全冇影響
就算係GT3 嘅車唔係150kph 以上嘅corner 影響都係好輕微
一架A3 係呢d 彎仔度跟車尾跟本唔係影響downforce

你老味Jazz都衝出黎柒
食塵啦含家產

XRX 67: 我架MODEL 3用黎載老婆同狗架咋, 費事D狗毛痴落D靚車度

聽日仲要返學，早啲瞓

起到個柒頭底未呢

你夠力爬頭就係既

你的車如何
你的力量也必如何

日本車大部份係俾人做腳車家庭車
有幾多個款真係高性能

啲Freed/Jazz改撚到鬼五馬六，平日又死推爛推又攝嚟攝去
搞到我自己揸H都抬唔起頭

利：全原裝H

CVT波箱想爆法拉利

好撚柒

上面條傻閪一係冇車牌，一係jazz 車主啦，
最好玩梗係咁樣頂撚住佢，
佢想抽頭過又比少少油彈甩佢，
佢一返入線又收慢車，
撚狗咁撚
聽住音樂，喺後鏡睇下個柒頭谷撚到面都紅哂，又唔敢隊上黎
諗起都爽啦

車主主現？當你真係咁改，叫閒閒地？

咁拉利唔改得？同樣原裝設定下一齊升級
你點搞都係唔夠拉利黎架喎

洗撚過佢，keep住同佢平排
佢比油我比油
佢收我收

總之唔比佢cut返過左線等對頭車到

最尾果句：淺水灣？

已經輸左啦

拉利今年嗰架F1.25嚟

可能拉利睇返車cam片先知後車想同佢鍊

去過石澳未點keep平排？

副偈有成99匹架

法拉利頂撚住你又得
踩少少唔比你過又得

撚下你d窮撚仲有趣啦

迫你望住架車尾燈幾撚爽

咁架jazz 去左對面線嘛

架啫屎過對面線
拉利一下撥片走撚埋啦洗鬼搵命同架垃圾博過對面線頂佢

佢覺得出迴旋處唔使讓右邊嘅車輛
覺得自己啱所以追住佢

佢手車ok

RS有好似120匹架不過就算棍都唔掂啦 得千5
要追人玩都搵返同級啦 衝出黎柒咩...
揸同款車既人多得佢唔少

人哋架拉利都驚佢啲碎片飛撚到佢架車嫁
真係好撚on9
有班撚樣長期拎h車飛 又掛假牌
夜媽媽嘈撚住哂
有班fit jazz on9整到d車勁撚狗肉
以為自己車手 其實係流動紙皮
真係影撚衰哂
利申：紅章H車

撚狗咁撚
架jazz 有心無力 想過又過唔到
柒到喊

人地輕輕掂油快過佢2波紅區

識玩梗係慢慢玩啦
見到佢想爬頭怕唔到嗰種感覺先爽㗎嘛

其實你明唔明講緊乜

搞到兩架車好似去咗單車徑咁

D渣Jazz 依為自己果架係Type R 但人地果架係法拉呀

好似呢啲咁

好想睇到底架法拉利山路放唔放到架Jazz 星星

可能踩單車🚴未行過呢
又或者係行山撚呢

所以我係香港一定唔會揸FIT 成部車俾人個印象就係MK仔 仲要係響喉跟住改到鬼五馬六果隻 就算部車個價幾硬 偷位幾好 維修幾方便都唔考慮

Pin

黑超肥Mk

可能車主住附近
驚jazz炒到死左 晚晚返屋企俾架紙札車追

柒都要試

Yes,🙋🏽‍♂️ 😅🤣🤣

好多改車狗換左副計話好好力唔知佢地換咩計

好大朕寒酸味

好撚柒的mk想法，放星等於型

敢踩
人地拉利用腳尖hi一hi都快撚過你地板油啦洗撚踩咩

好撚柒呀

手足明知比人拉都會勇武抗爭
柒點解唔可以柒一次

要飛都飛dc2 呢d 呀，jazz fit 呢d 鳩車改黎嘥錢

Mazda2呀

直3嘅218都快過佢，洗M2咩

你有無車牌

果度迴旋處黎喎

M3 黎

有咩好討論
直路加速
拉利印一印油門

揸住架死人爛鳩廢鐵 仲話人on9
劏撚左佢啦 你仲柒撚過芝娃娃

中point

由頭到尾都係得Jazz 佬覺得係鬥緊快
佢返去仲可以打飛機話有部法拉利甩唔到佢
但呢D 野都只係佢幻想既空間入面

唔好講話法拉利車主身矯肉貴
一般正常IQ既人都會覺得條命/架車既安全緊要過啖氣

一開波想上斜仲想逆綫超個下已經證明左Jazz 佬係冇腦既
踩到盡拎埋自己條命黎博都係過唔到人

On9 MK仔因住炒撚左人地架車你破產做鴨都賠唔起啊

過唔到運輸處有能用

Jazz 得1500cc點同F430鬥快啊 ???

Honda 贏到拉利....鬥F1 的話

1500cc vs 4300 cc

唔關車時 咁撚樣入迴旋處要拖慢喇應該

如果轉角有人行緊 個人已經死撚左

好想屌尻車主本人

人地撚到你一棟都冇呀傻仔

Jazz車主同樓上條mk仔以為自己死衝爛衝好撚型
比架拉利玩返轉頭都唔知

換副k20c落去都追唔到啦

車主出現

條友Cut 雙白盡油諗往抽頭

拉利比油都唔洗皮已經頂九往佢

條片已經夠告佢危險駕駛

憑咩要人地法拉利同你片
就算其他車睬你都傻
仲要逆線咁型

係咪講緊mazda 2咋

4000cc 唔通100匹咩

加個cvt 一流

未又係jazz

jazz 真係同CLA /掃把佬/其他JDM 都贏唔過
撚贏到法仔咩

咪玩啦 依條大直路嚟㗎

咁撚多傻鳩
究竟邊個先係真車主

可能人地法拉利輕輕掂一掂油門已經閘住左佢

推拉利
架拉利試一試個break
Jazz賣埋車連埋自己屎忽都唔夠賠

人地就係驚比油大啖左, 快得濟閘唔到
之後再讓單車頂住你
FIT 仔手車咁勁做咩唔灣心過法拉利?

如果係bba lexus 波子挑戰法拉里 大家又點睇？

咁耐重未有人爆條fit仔柒頭出嚟

手指掂掂撥片都得
油門都唔洗印

通常細狗仔吠得最兇狠因為佢地知自己細粒所以要大聲啲等人地驚咗佢

我屋企隻芝娃娃都係咁，同佢喺花園同鄰居啲大狗玩都會吠到拆天

你覺得關車事咩
術膽又無
係真英雄既 彎位過左啦
品又差 直出
最後先加多樣不自量力

你係咪JAZZ車主?

小學雞鬥超英

pin

咁同級上F1,拉利F1又點樣輸

MK 仔話打PS4 係贏到喎

4 條鈴呔貴過架雀士

有冇多啲圖呀
好想欣賞下咁勁既honda車

學佢咁擔加一百匹

想學人抽頭，仲要大直路，那來的自信

dejavu

可能佢地成個車會啲人上哂黎

VW牌以為自己Volkswagen？

甩你老味咩
你夠膽咪抽多幾次雙白過架拉利囉
睇下邊個撞車先

btw 有冇林寶 麥拿倫 法拉利呢d同level互秋既片

唸起早幾日有個post 貓仔凶獅子

On9唔緊要 未害撚到無辜既人公開車牌唔該

想睇落去嗰陣就走幾架單車出嚟

人地撚緊狗呀, 點解要甩開

人地就係想架jazz抽過對面線多幾次，睇下佢幾時炒

成件事最理想就係jazz抽頭撞低幾件單車
即刻win win雙贏

冇啲咁嘅事，法拉利只係keep住自己條線行，乜都冇做過

手車ok 有冇計埋出迴旋處果part 架？

都無turbo

垃圾

大部極咪又係q7，又唔係叫你揸貨車

冇turbo真係死症
唔抬偈唔加牛 仲要cam 改到盡都係150匹

細CC車既turbo係慳油用唔會比咁好既設計你
架架turbo lag都好勁
起步頭段就一定turbo車快 中尾段na車應該過返細CC車計

我話撚知本田成廠人上哂黎

物以類聚
唔知成個車會係啲乜野人呢

係喇係喇。揸架jazz。好撚快呀。 垃圾當跑車

+200匹

車條女+多100匹

即係golf 1.4會唔夠jazz rs跑？

Hi jazz 車主

冇

係香港搵部出黎睇下先，要出到牌既行街車。應該好閑姐

識揸一定要落紅隧慢慢塞，好似摩西過紅海咁

d單車友都幾阻掟

ON 9 肓撚左呀? 你駕Jazz想爆過人俾人頂撚住咋, 法拉利唔敢爆?玩鳩你咋傻仔

法拉利咩時候楂係最好？係塞車既時候呀天才。

差啲賠身家🤣🤣

識玩就緊係趁佢逆線 頂撚住佢唔比佢入番黎啦 爆黎做乜？唔洗問都知邊部贏啦🤣

事主？

你揸架fk8,fk2去追鳩人，都冇咁柒，姐係你揸架ae86鍊贏人地架evolution，起碼都叫有得踩下

屌家陣架jazz就好似路權撚，人地揸架46同你鍊，你點鍊得贏呀

Hi jazz車主
你咁敢踩做咩唔過埋架唔敢踩既法拉利呀～
定係人地唔踩你都過唔到

我係車主真係換車牌算數 出街比人笑死

架jazz撞死曬班路權撚我唔會再笑佢

新果隻hybrid一定過唔到

咁都有得兜

點會，應該仲自 high 緊

裝乜都假, 唔裝迫力一定過到

搵埋個班單車友拉車都可能過到

你夠料咪做撚人果個囉
唔夠料咪比人撚囉

窮撚真係好恐怖

jazz＝無budget,無taste,又想型😙😙

型男配跑車

呢個真

秒

攞晒pose

尷尬死了

型鬼型馬咩GE

差唔多價錢買RX8仲型

不過難整

拉利車主真心型，好安份合法咁揸車之餘又可以搞到Jazz柒曬。

上面仲話Jazz手車ok,手車ok又會唔識入迴旋處，手車ok又會判斷唔到車速唔夠扒頭，我睇手車分分鐘差過好多新牌呂司機

型到盡頭

係，每星期上大山就係加速》等單車撚
唔屌得佢地架，佢地會死哂出黎話自己有路權但乜撚野車保都無買咁囉

濃厚MK味

阿叔都睇埋一份

香港揸車都冇中尾段，有turbo夠食你身位

以前有架04年藍章fit仔 地板油D聲都幾過癮嫁

人地fit仔可能想技術取勝呢
托海架豆腐車都鏈得贏GTR啦

BMW M2?

定係萬事得嗰部？

牌又無 保險又無

影衰我地jazz

我以為SMD係班得班跑車／超跑玩
屌你原來而家FIT都玩埋一份

唔係講笑, 過彎操控mazda 2 都屌打jazz

個日呀，我推撚到架拉利想甩都甩唔到我呀如果唔係對線有車，我暴鳩左架拉利啦

車主偷偷留下負評，敢怒不敢言

得GK5 棍波 可以贏到萬2

佢呢架GE 食塵啦

係 除左外國高速就可以玩下 香港揸車turbo車贏一個燈位都唔洗追

捕捉美麗的一剎那

揸拉利條囡都咁豬嘅

好過後面個個豬兜

法拉利車主：條濕尻做咩尻

精裝追女仔

認真 張相點黎 仲要咁高清

邊豬啊 五官正常，係閪面姐
條女應該完全唔識車 唔明發生緊咩事
明既話應該先到傻先岩

屌，個撚個weekend都有人鹿頸石澳道影車喇

原來

多謝班影車人，先有傳奇嘅一刻

Jazz跟得好貼
拉利司機嚇到唔敢比油

呢張相演繹空間好大

我唔識車，其實呢架拉利咩型號咩年份？
有冇清知

f430
2005-2009
2009停產左

即係舊款車？

係舊款，但都仲可以跑贏好多車
包括嘢部柒Fit

拉利我買/養唔起

一個朋友來電，很興奮的對我說，買了一台法拉利，我問﹕「買了幾多錢？」

他回答說﹕「一百萬鬆啲。」

我問﹕「是幾年的車，甚麼款式？」

他說﹕「2009年的California。」

我說﹕「大約兩年前，有一個朋友要沽一架2011年的458，開價170萬元，沽來沽去沽不出，現在還在手上。我真的不知，一架8年車的California，究竟值不值這個價錢。」

其實在兩年前，這位朋友已經想買一台612，也是一百萬元左右，給我叫停了。但這一次他在買前並沒有諮詢過我，因此我也沒法子叫停。

為甚麼當日我會叫停他呢？皆因在富二代的眼中，開舊款拉利，是非常老套的事，被一看就看出了身份。反而老老實實的揸波子，或奧迪，人們摸不清其底細。這叫做﹕「你的行為出賣了你的階級。」

我也不開名貴跑車，也是因為去見大老闆傾刁時，如果他們看到我開太過炫耀的車，就會覺得我的水平很低。當然，也有一些老闆坐勞斯萊斯，戴幾百萬元一隻閃亮亮的鑽石錶，他們多半是開金融公司，要揾魚上釣的那一種。

當然，名車也並非沒有優勢，例如說，女人多半淺薄，一架名車，可以溝多好多好多女，尤其是住在大西北，屯門、元朗的女，沒有見過世面，分不清California和488的分別，而這些淺薄的女，佔了女的大部分，因此，2009年的California還是很有用很有用的。

石澳條路 彎多上斜多 Jazz比golf輕200幾300kg？好似係 如果係棍波jazz我覺得唔會輸 golf
留名等2款車主講介下 揸過golf激少少turbo好快腳軟

呢張要置頂

落斜就得
上斜輕係冇用嘅

拉利手車商幾班
入彎前識收, 走線靚唔過線
後車踩住中線黎入彎

成功爬頭?
想投胎呀?

起步睇扭力
中後睇馬力
而家講緊Golf GT 有150隻，GE8先得120隻，GE6更加得99隻
追條撚

a3唔踩線點跟到

所以果兩條傻仔仲算陽壽未盡
轉緊果陣有對頭車佢地死撚左啦

sad but true
不過audi挑拉利畫面上都好過jazz既

golf 有1.4TSI 同1.4GT GT已經唔係Jazz個皮啦 好似係孖叉廚？上網睇數據TSI 122隻 重差唔多300kg
其實我覺得差唔多 只係講緊如果跑起上黎turbo一腳軟架車即刻冇力 不過golf的確係一部好車

Ferrari F430 spider F1 ?

好似同款

比jazz佬挑完機即刻要賣車
jazz佬

應該賣車換Jazz

屌你 呢個comment應該置頂 笑到噴水

舊款還舊款
保養保險牌費已經夠平常人買架車

車主個樣好似幾後生 唔知撈咩

其實走轉八鄉錦田大把拉利
你諗下自己老豆如果有個旺區幾層鋪
一個月租金已經買得起一架

利申識唔少呢啲痴撚線二世祖

街鬥一兩腳油 golf win，但落場砌 jazz如果手波對DCT ,jazz keep 住高轉應該快啲

CVT真係好累事

不要再說了

好彩有jazz哥幫我地d窮撚爭返啖氣

好想見到honda跟到入大直路

拉利車主個樣好撚好笑 應該心諗後面條濕9係度做乜

honda有冇爬頭閃2下尾燈挑機

係唔明點解條女要閪面
佢係咪睇唔明發生緊咩事
你知d副駕女人通常都好撚蠢

點會冇用玩車你偷輕10kg個效率係會好過加10匹 如果golf唔係重呢300KG肯定Jazz車尾燈都見唔工

fit hybrid 7速dct 都唔慢，0-100 8秒内

呢架垃圾車長泊屯門何福堂

人地得罪你d咩要話人垃圾啊

笑撚死
竟然咁岩又真係有人影到

攝影台巴打

淘寶牌

除非MT keep住高轉劈或者DCT果款
CVT或者普通AT應該蚊水啲
除非對手條呔光曬頭

揸架Jazz RS 以為自己揸緊GT3 RS

同埋個d改裝L加埋d垃圾Aero同尾翼根本沒Q用，部車唔過150根本唔會gen到幾多下壓力，如果要100kmh内幫到部車入彎要整到好似Formula Student咁

想成功爬頭 下世投胎啦

Jazz仔唔好睇咁多F1 啦

條友有撚車咩 日日淨係上嚟開鳩post打飛機

尋日好彩遇到架NSX
渣果個手車穩陣過乜

28網上唔少盤

對改裝唔熟，但改過既NSX跑唔跑贏原裝拉利

改過既Jazz跑得贏原裝拉利
改裝睇你點改, Echo 都贏到原裝拉利啦

未考就唔該操熟題目先去考，考左就唔該補補鐘
如果下下你要行過先識規矩咁呢個世界唔使揸車啦

我係個迴旋處兜圈你都要等我兜

咩叫冇行過，有牌就有牌冇就冇牌唔識就唔識

然後被隻獅子秒左

好似啲歐洲 hillclimb咁改副Judd v8上去仲改埋MR😎

mk仔做嘢唔諗後果又一例證。
窮撚走去推拉利？一個唔覺意撞咗埋去你賣咗架車都未必夠賠。

其實有保險
點解賠唔到？

人地拉利唔同你架Jazz鬥姐 踩一踩油 見燈尾叫贏啦

保險最多賠200萬乍

人身先賠1億
財產只賠200萬

mazda2？

mazda 2

MK仔墊底都可能唔夠俾。。。

笑到仆街

條友日日上車台開膠post 好耐之前已經話買車 唔知買咗未

係 一時又話外國撚 一時又話香港撚

我揸過，起步係唔慢，不過都係冇灣

重好多真既，加上水貨DCT壞左好麻煩

又唔係話撚邊個都得嘅 不過撚你依啲不自量力嘅傻閪就綽綽有餘啦

根本直路抽頭過人 同級數既車都有難度
架jazz 重要係上鈄路段 起步又遲過人
如果佢鬼鬼祟祟襯前車入灣/避路權撚果時過都重有機
不過9成炒車 累人累物
都唔知點解重有人話jazz 手車好

要貼堂
樓豬可唔可以幫手pin

應該係model 2

一係車主本人
一係Jazz車主

日本車嗰種偷輕係蝕晒車身剛性嘅
點輕都冇用 一樣冇彎

JAZZ 尻衝迴旋處... 可能因為唔熟, 棍波唔想吊1 波? 呢個位上斜再讓線...
上到黎都要夾硬讓隻馬... 之後直行大家一樣咁快, 無理由要讓俾JAZZ 過先...

鏡頭轉到去同路權L 一齊行... 慢慢行比較安全...
之後揸幾快就唔知啦...

燈都唔撚洗跟添，直頭馬路版女權撚黎

NSX車主點同普通H車班柒頭比，兩個世界黎

夠賠，部法拉利係舊款，28同款法拉利都係賣80萬。

我再睇返，拉利肯定冇錯，但我覺得可以打返個右燈同人講我係要u turn，因為唔係成日有人會咁做，可能架Jazz大安旨意覺得佢會早一個出口出
對家輸緊都好，但拎去整都麻煩

如果拉利玩串d唔抽頭過頂住條友仲過癮

抬咗偈就唔會跑輸啦

部車貼到一岩一忽咁嘅

法拉利係後驅，推多幾下有機會炒架，H車無錯

問活狗，呢架佢最熟

有打燈呀。

點解會有呢個角度既相既 ??

個 post 好撚多車主入咗黎

係咪跪低個個個車主真係好柒

跪低柒定車主柒先

真心，車主柒，揸得出街預左比人笑啦

both

旁邊單車佬架車除時仲貴過jazz仔

講得出口 你面皮同777真係有得比

同埋唔知渣法拉利嘅師兄有冇開電腦，OFF咗個電腦好大機會炒

真

是
拉利一踩迫力就有機會俾架雀屎隊屎眼

超跑啲迫係勁啲，H車未必收得切

揸得法拉利點會得一架車, 可以有幾煩
報保險俾原廠整, 之後等架車整返好就得
唯一麻煩咪就係整車時冇得揸法拉拉, 搞到要揸本身係俾司機揸既alphard之類咁囉

其實有錢最唔怕煩，因為可以俾錢搵人解決

屌 咁都有人咁啱影到？

擺低架法拉利 唔驚比車房佬揸出去威同換走你d野？

車緊女女

話法拉利唔放佢班人真係CLS, 緊係頂撚住, 等佢自己死狗跟番後面先最開心

要爆都唔係同架JAZZ鬥啦

呢個咩網黎?
每日捕住個位影?

我見到有d 要收錢

你睇清楚d, 我係話返原廠整
正常唔係充大頭買得法拉利係冇可能俾車房整(亦都唔識整), 有咩問題一定係返原廠
原廠都驚咁你不如唔好買車啦, 架車上岸時一樣會俾原廠班車手周圍舞, 唔會錫住你架車

一般人撞左最煩係無車揸, 第二claim唔到對家錢等等, 呢2樣野對有錢人都唔係問題黎
唔係充大頭揸得起法拉利冇可得一架車, 撞左咪揸第架
保險一定係全保, 佢理得你jazz有冇錢賠
架430份保險隨時買得起佢架jazz有突

新鮮熱辣

全世界都轉款，咁都仲出片係咩心態

唔撚沉得

Black Cygnus. 星期日/假期會去石澳式鹿頸影人morning drive

無話唔得，拓海用阿木架86都打贏Revolution

？？？